{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 모던데이즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "当ペンションはチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際、未成年者は入室できず、人数追加がある場合は事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守らなければならず、施設物に対する毀損や紛失はお客様の責任で損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所で行う必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約した人数以外の外部の人の訪問は禁止され、ペットとの同伴はできません。 プールは個別に利用でき、駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物に対する毀損や紛失はお客様の責任で損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の外部の人の訪問は可能ですか？",
            "answer": "予約した人数以外の外部の人の訪問は禁止され、ペットとの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "プールや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "プールは個別に利用でき、駐車可能なスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 483
    }
}